世界杯預賽中國領先1:0

吊 韓國輸左

被萬幾個公安圍住，又係人地地頭踢，點都好過贏左場波，輸左條命呀

D大陸人j撚死

輸場波，但最小保住條命

咪又係收皮，第6場先開齋，廢唔廢啲

泡茶真係冇撚用架！